曾經宣揚或展示過，有關香港獨立或分裂國家文宣店舖，將會被預約拘捕

其實呢個咩page嚟

普通一個人囉

垃圾page

垃圾老千page

屌你cctai 呢個又乜水
Fc呢